今日又一城，有小小嘢想講

係現場做完哨，有d嘢想講

1.4大裝修原則冇做到，千兩冇必要裝修

2. 又一城現場唔小手足，但當叫第一輪口號個陣冇乜回應
到admin準備集人巡視業務個陣冇乜人應機
其實即係話比搞手聽勇武太小人，99%和理非，唔適合裝修
3.係咁叫巡視，mon post狗睇完就梗係準備入嚟咬人

裝之前起碼要有哨睇實所有出入口防狗，但今日叫咗人做冇人理

同埋叫裝修一定係一氣呵成，唔係隔一陣叫裝，驚死狗準備唔切咩

4.唔一定要裝修搞到商場收皮先叫mission complete
依家時勢，玩開個d港豬見親有示威都會自動離開
今日又一城好多都係街坊，消費個d好少，basic mission已經complete,冇必要冒太大風險

最後，不完美，要改善
聽日準備三罷周圍suck please

1111
和你塞

千兩咪美心

111
和你塞

千兩美心架wo

btw 今日班狗係防煙入
幾多哨都冇用

千兩咪即係元氣 咪即係美心囉 戇鳩

藍店裝嚟做乜？

同埋勇武人口咁小，咁送頭抵咩？

千両係黑心喎on9仔

ching裝修美心係開始左一排嘅事黎

美心裝左幾多日呀 依家先黎問
伍椒清 係聯合國抹黑示威呀
仲係藍級別咩屌你

第一次就裝修嫁啦wo
不過人數少就唔好開波 唉

其實大裝修原則算唔算教條主義？

睇完第一已經唔洗睇
你不如話元氣唔洗

所以前線就唔會理佢地

做下功課先講

人手問題
又唔夠勇武又冇plan又冇哨睇位好易害手足

冇話黑心唔裝得，但都要睇下風險先得

咁就唔好問點解裝修千兩

有無可能差佬一黎即走，留返和D和理非係度屌狗
勇武即刻去第二度攪事？

本身應該係咁
今日衰在冇plan又要拖

個人意見
我覺得我地係咪需要一個地下組織？
依家冇大台 所有活動需要提早宣傳 係公海討論
敵人在暗 滲透 mon post 狗 一定好多
我地 組織活動 敵人都會部署
對我們係大大大不利
特別係便衣滲透 之前幾次都係黑警扮示威者
如果我地有組織 大家都認得對方 可以提防便衣滲透
活動詳情唔會咁快傳出去

個人意見 大家互相討論

咪勇武小組
但平時和理非意識要做好
哨/人牆/指引手足走佬要有準備隨時做
唔係一味做屌狗機器